[認真討論] 老老實實 支那肺炎係咪其實好小兒科?

啱啱睇完BJ嗰條片 見佢仲咁好中氣又話會繼續工作
之前有個車路士球員 (Hudson odoi)確診 幾日後就會話已經操練返
遲啲會唔會真係變到好似傷風感冒咁閒
有冇人知道因為肺炎死嗰啲人係點解會死

預咗比人話我係五毛喺度吹風洗地

湯漢斯咁大個人都咁快好返
同埋香港400人染病死得三個 都證明左其實小事過沙士好多

你睇吓香港嘅情況根本overreact

不過係”selectively overreact “

工照返
不過食飯會危險

意大利？？？
死幾多
中移動無成700萬用戶
真係傷風感冒？

乜佢好返啦咩 其實herd immunity 應該係最終結果 英國佬雖然戇鳩但係佢哋如果係吹水都唔會吹到咁大

佢出左院返左屋企啦

所以就想問下佢哋致命嘅原因係咩囉

不嬲身體正常就唔洗驚，中左都好快冇事，不過身體差平時唔運動果d人咪大鑊d囉

真係 我表弟琴日仲補緊習 30幾人屈埋係間房仔

勁過流感
但無沙士咁勁
有足夠醫療設施就無事
醫療一崩潰就GG

50歲以下唔係幾洗驚

根本基本上做好個人防護措施已經好足夠
不過政治操作就另一回事

奧運金牌都奶野 好難一概而論

最大問題係佢傳播太快 會成個醫療系統崩潰同社會停頓 呢個係佢既最大問題陳雲同埋有堆人成日講似感冒 但問題就算感冒 成個國家既人一齊感冒淋底會點？呢個先係重點 全世界一齊病好大鍋

我都有睇過呢個
所以除咗睇你身體質素之外 仲有睇你中嗰隻菌惡唔惡

樓主身先士卒中一次再黎報告下

傳染性比沙士高
致命性比沙士低
所以即使有好多人確診
但係都係初期病徵 唔會死
據說

呢幾個禮拜勁多個post話有幾聲咳懷疑自己中咗 之後全部冇晒聲氣

一定關中共事
延誤 唔醫之類

大陸睇醫生好似係收錢先

大部分死亡個案係因為個中國肺炎引發啲併發症？

想中肺炎去邊搵先得架

感冒咁小兒科就唔會搞到要封城 nba英超乜鳩都停哂啦

細蚊仔中左咪冇事

後遺症先得人驚囉，有人因為個病無咗味覺喎

傳播力勁過流感，但殺傷力相近

LKF、UK

咁而家傳染得快呀嘛 但係有啲人中咗招之後勁快好返同埋可以繼續係屋企做嘢 遲啲有疫苗可能慢慢變咗一個流行傳染病

都未康復
你重感冒搭埋個傷風都冇嗅覺㗎啦

佢哋根本一早冇晒資源 不過香港都就嚟

Please look at the coronavirus death rate in Italy

好似又係

啱呀傳播率係災難級別, 就算好番又可能中過, 一中又傳俾其他人沒完沒了, 今次輕症係咪代表下次中都可以係輕症？

咪就係以為好似感冒傷風
之後唔睇,肺炎呼吸系統破壞
氧唔夠咪GG

武漢肺炎可怕既地方係後遺症，肺功能差左，遠既講醫療開支大左同呢代士兵弱左，近既就而加咁。

美國架航母分分鐘gg

咁德國呢？

後生中左都唔駛醫
自我隔離就得

你話呢

留名等睇 啲人又話咩個肺纖維化 花左無得醫
後遺症多籮籮

肺炎>纖維化>肺泡氣體交換唔到>缺氧死

意思系直接打氧氣落你個肺都無用，你個肺都吸唔到

yes , 我而家復操緊， 而家感覺跑步都快咗

Pin 夠中肯

冇嘢架，最多死咋嘛

連登無俾人ddos爆係個server勁定係隻病毒廢？

依家應該係二戰後最多國家進入
緊急狀態 / 戰爭狀態..

不過對連登黎講仲算少兒科啦
都打左鍵盤仗五年幾喇

呢隻病毒同cctai有親你一話佢冇咁嚴重個個起晒鋼咁

系>係

手快㩒錯

係

死得兩個原因
拼發症
藥物副作用

直接因為武肺（感染肺部呼吸道）死機會較以上原因低

本系死亡率唔高但傳染率高，容易令大量人感染拖冧醫療系統，病人得唔到足夠資源去醫就容易死，大量人病咗返唔唔工對經濟亦會好大影響

所以我一早認咗自己係五毛PR

奶野易唔代表死人易

有冇其他嘢想知

係好少事。但整到你醫療系統崩潰 個個發燒 冇醫生睇。到時就唔係小事。

中左會冇味覺同嗅覺 但冇其他症狀
都幾恐怖

你唔驚武漢病毒=五毛

more detail plz
有無keep住check病毒嘅 +/- ?

其實又唔係好驚中招
係驚傳咗比屋企人 / 身邊啲老人家

有冇諗其他人入晒廠，到你無位會失救？到時唔止肺炎，盲腸炎都痛死你

而家咁嚴重都話冇嘢？
樓主五毛
blocked

英超係咪會唔計 係咪習近平條49000嘅陰謀

意大利係咁死人

對唔住牙狫

身體好，自癒強D有咩出奇。

用來解決人口老化

一百個死一個
分分鐘肺功能永久無幾成
你中埋我嗰份

多謝關心, 自從check咗係陰性之後就冇再check了， 而家仲同隊友練緊波陣間覆你

我唔知道我唔清楚， 我只係負責感染肺炎

R0值同流感相約

危重率係流感嘅20 倍，死亡率係流感嘅10-50 倍，你覺得係咪小兒科

睇其他post講意大利要揀人醫
優先揀後生

咪撚戴口罩出街囉屌

人哋咁有錢又名氣，食療醫療用到幾靚先保住條命唔通周圍話人知

都講左好耐要flatten the curve

R0 即係代表一個人可以傳染幾多個人? 唔係好識...

連登中招個絲打未又係出左院

醫療系統崩潰
高危人士 包括長期病患 長者
得唔到醫療支援
失救致死

意大利其中一個原因係年齡 好多死亡case都係老人家 對比下其他歐美國家 其實唔係咁得人驚
中移動嗰700萬用户就..大陸人wfc

武漢嗰度死咗好多人喎
意大利死咗好多人喎

重有係就死果陣冇癌症咁辛苦

信連登唔驚

你啱 本身個人體質勁（ 例如個運動員） & 靚食療醫療少不了

死咁多人都話小兒科
你唔係五毛，就係腦殘

1. 好多人都係輕微症狀，但嚴重要用呼吸機

2. 感染人數太多，就算嚴重病人百分比低，呼吸機數量都會不足

3. 大量病人佔用醫護資源，就算救到肺炎病人，但其他嚴重病患/傷者（中風、心臟病、交通意外）可能會因為醫護資源不足而失救。

一日未完
結果冇人知

好返，再家居隔離14日就無事

個殺傷力應該細過沙士，但傳染力高高沙士，萬一社區爆發會令醫療系統overload，變到唔夠藥去醫/冇人去照顧病人，而且個病毒會對人帶來咩後遺症都係未知

D小店慘，生意慘淡

都唔知呢個樓主乜嘢心態

sor,hi錯負皮

肺炎最可怕地方其實係令社會被迫停工

多於所謂死亡率

社會被迫停工

好多生產都要暫停

長遠會令到人類生活方式改變

補多少少 好似樓主pin個msg咁講 最麻煩係傳播得好快
如果好似德國咁有大量test kit/床位 其實應付得相對輕鬆
所以trump/bj叫人唔好咁驚 其實唔係冇道理 因為死亡率而家出到嚟都唔係咁高 (不過做總統/首相咁樣包裝同市民講...)

我有冇叫你地睇少 真係有人好快好返 討論下都唔得

cctai係咁

係 死亡率好低
唔洗咁驚

支氣管炎就小兒科

入得cctai就要有啲咁嘅準備啦

係研究未夠唔了解呢隻病毒啫
依家知道有唔少部分嘅人會忽然味覺/嗅覺喪失
因為病毒感染引起神經發炎
而又可以重複感染
其實可能對神經系統好大損傷

Trump 擺明係想保住個市啦 所以先要保埋大陸 如果唔係一早爆佢哋死咗幾多百萬人

武漢肺炎有魷免疫期
而家估計短期(幾年)唔會再中過
當初以為再中只係因為未醫好就掟左出院

個病全球走幾轉就似flu咁
只係而家啲人一炮過中
擔心武漢肺炎患者會扯盡醫療資源
排斥其他長期病患

所以英國果套唔係無道理
一般年青人的確唔需要擔心
老人/長期病先會死

係冇佢哋咁panic=五毛

遲啲會好似傷風感冒咁，年年有。

我抵死

呢隻野好大機會係繼續傳播
但隨住時間過去 人既驚慌情緒減低
同埋對社交同經濟活動既需求>健康既考慮
之後就回復社會活動 人類同武漢肺炎共存
好似流感咁會年畀佢殺幾千萬人

你感冒都會

目前其實真係唔冼驚住
重症率1成到 平均死亡年齡70%+
後遺症/呼吸機都係變左重症先需要
所以外國主張唔醫 同居家隔離除非病危

不過最驚係好似Spanish flu咁
第一波無事 之後變種開始致死

新病毒咩都唔知 驚都正常
傳染能力同流感差唔多
後生有正常抵抗力唔驚
不過重症十個有一個 已經可以令到醫療系統崩潰

咁而家科技始終進步好多

難講 你點知自己免疫系統打唔打得贏哩隻病毒, 入左肺就pk
雖然大部份鄉嘅都係老人 但都有好多後生

咁林鄭一定係天才
工照返 食飯停

咁其中一個重要原因係醫療系統崩潰。
如果醫療系統負荷唔到，脫水都可以致死。例如第三世界地區，腹瀉就係其中一個常見嘅死因。
就病毒肺炎而言，有啲患者可能吸下氧氣、畀下營養支持，就可以自己捱到好返。但如果醫院根本冇床位，冇呼吸器，呢類本身可以好返嘅，就會好嚴重。

其實重點係 呢隻野傳得好快 同埋 有啲人話有後遺症
沙士咪係香港傳黎傳去 但今次係全球性
感冒有得醫 呢隻野無得醫 睇你抵抗力點

好小事

你可以唔戴口罩出街的 咩事都無

其實普通感冒傷風都死唔去 咁你想唔想病？
正常人冷氣太凍都會驚凍親病左 點解肺炎反而唔驚？

瘟疫公司講既中途可以變得非常致命性係咪真係可以咁？

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

呢個都岩
不過我覺得香港人對沙士仲緊張過對武肺

自膠 死幾十萬人

Fibrosis Progress得咁慢點會係死因
大部份都係Cytokine Storm 或者其他併發症死

傳播力驚人
而且有~10%係嚴重 必須入院
中招人多啲就好容易拖冧公共衛生系統
到時新症無得醫
其他病又無得醫
所以就算佢唔易死都大鑊

喂係我呀

死因,醫療系統爆佐
無得醫

隻野唔係個個可以根治,有3成人係重症
重症人士無醫療系統跟,死因可以有10%佐近

意大利,支那死咁多人的原因就因為咁
美國再多落去,一星期後都會爆

我個人見解又覺得 trump係特登揀呢個時候爆 大陸夾硬推復工 但美國就開始玩隔離 冇人買大陸貨 玩死大陸經濟
不過最驚係影響到佢連任

而家你中左醫院都係無藥俾到你
去醫院都無用 係命危部呼吸機先幫到你

我想問會唔會有醫護喺流感高峰期因為工作環境而死？

有咩問題？
你成日係我post留言啦

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

香港停工無乜所謂

工業停先仆街

我懷疑隻病毒可能會係人體係咁變種
再傳俾下一個人
意大利、西班牙同武漢真係死左好多人

好老實連任一定係佢首要目標 佢份人都蠱惑

冇問題同你say hi 姐

邊個 想追

This, pin this

BJ話繼續工作
咁同佢共事嗰啲人點？

hi, bye

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

所謂好番，就連醫生都唔能夠確定，呢一刻，你陰性，可能下一刻再驗，你又陽性，根本冇人知道你到底係唔係好番

合理疑問黎
不過太多唔明朗因素
可以係佢地錯判左認為個病好番
（武漢肺炎可以冇病徵）
又話冇疫苗 到底點醫好

但要睇吓意大利死亡率鬼死咁高
而德國反而死亡率低

飲食？就醫率？使用藥物？民族習慣（好似有會用脷奶金屬）？

唔夠呼吸機同其他醫療資源

我響youtube睇片，有一女護士由武漢封城前已中招，攞藥回家隔離8日後有病房到醫院醫，2日前出院搬去政府指定酒店隔離，叫老公買部小型呼吸機佢做運動，感覺呼吸仍覺唔順，其他冇乜問題，就嚟醫左1OO日，2O幾歲

Work from home

係工作環境被病人感染？
工作環境被污染所以感染？
工作時間/壓力上升而死？

醫護都係人 中左就同普通人一樣

可能已經死咗

有錢難死啲

沙士係比醫生用重藥醫死
支那病毒冇藥醫 只要呼吸機夠 隔離床位夠 醫療系統未爆煲...殺傷力應該唔高

其實呢個肺炎根本好小事，係對老人同長期病患者先大威脅

醫療系統收皮先係個重點

我覺得確實唔係大家想像中咁恐怖
傳染度係極高，好易惹到
但多數都係年紀大/本身有長期病患嘅先會有生命危險
好多人都好快好返

但絕對唔可以好似啲鬼佬咁覺得冇乜嘢就唔做好防護措施
始終都係有機會死人嘅病嚟
那怕只係1%機會都唔好比自己同埋身邊嘅人惹到

極少， 因為年年都有流感針打

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

我斷腳果排隔兩個星期都開始間硬練跑
不過係跑兩下收皮姐
醫生叫我等半年先操
運動員唔做運動可以點
個肺就慢慢爛緊
你咪繼續操
港隊中招果個都話一練返10分鐘已經收皮
你話肺功能冇左幾多自己諗

咪係

老人家 其實一個流感都死架啦 係應該死架喎 90歲100歲 唔病死可以點死

安慰樓主
呢度有D人係咁，完全唔可以心平靜氣討論

如果個身有隱疾隨時係咁先

講真感冒菌入腦都可以致死
我覺得overreact無問題
病毒傳染力咁勁
防範措施做得好啲有咩唔好
輕視小問題
遲早大爆發

我想知康復會唔會再感染多次？

最大獲係啲毒會打睪丸d cell

係呀，所以唔可以睇小，香港其實唔係好多張隔離病床架咋，同埋本身醫療系統就好繁忙，再多幾百個武漢肺炎都死。呢隻病傳染力咁強，有病未必會死但係會霸住個床位，最差係會產生排擠效應，其他病的治療都會受到影響

普通肺炎都好難斷尾

應該係會唔會再受感染

要中過先知

人地唔駛食藥就會好番唔代表你都係咁，萬一有隱疾就拜拜

你免疫力好，後生，有好的醫療，其實個死亡率已經會降到好低

仲有意粉計法係只要試過支拿病毒test positive
就算之後爆血管死都計落支拿肺炎死亡數

唔cut 你飯鍾抗疫咪算好

唔知 理論上中完有抗體 冇咁易翻中
但同流感一樣變完種 啲疫苗抗體就無用 可以翻中
所以要keep 住update 打疫苗

我覺得呢隻野既恐慌有一部份係因為係中國爆出黎
大家對中共既消息都半信半疑 所以恐懼好易傳開去

肺炎有機會導致的肺傷害永遠都好唔返

簡單黎講肺組織損害，會令人好似個阿伯咁，行兩步路都喘氣。

唔死得，但係搞到個肺好似阿伯咁，你驚唔驚？！

所以其實連登仔真係好撚賤
見到白人中而家個個又即刻轉晒口風話小兒科
早一個月咁樣講一定俾人屌五毛維穩
屌你老母你班仆街唔好戴口罩出街囉 成班賤種

跟本呢隻肺炎係針對醫療系統

隻毒都唔想你死架 死亡率唔高但傳染性極高
好得返但玩到你大量後遺症

仆街我天生氣管已經唔好 體能又差

香港第一個死亡個案 由染病到死都係兩星期內

可能你要染下病先知對你有幾嚴重

爆炸頭費蘭尼喺醫院仲可以舉鐵跑步操體能

onl79 ，咁你從聽日開始咪撚帶口罩啦

有機會無咗嗅覺 味覺 同影響你粒龍珠

可能BJ係呃緊英國人 想話比國民聽
herd immunity 我BJ都有份 唔係玩鳩你地

咁就未，但佢嘅環境唔同普通人呢，小康之家一聽4房，老公服待佢，家中口罩，手套，保護衣，面罩成間小醫院咁，普通人做唔倒，哂氣

但係又真係冇內地傳入港嘅個案喎（最近）
冇人講

隻毒唔識變種咩
武漢個陣大量片係d人冇啦啦瞓低
醫療系統崩潰 醫護發癲喊哂口
唔排除依家變左傳染性極高但致死率降返低
隻毒都唔想你死啦

中移同時多左670幾萬5G客你唔講
不過計埋都少左幾十萬用戶,但係當中應該有唔少係冇錢交電話費

咁其實你傷風 感冒 發燒果D
傳比家人 再由家人傳返比你 無限LOOP
冇打過疫苗冇藥食 都會死人既

比沙士易傳染 但無沙士咁致命
不過你中咗有後遺症
eg肺纖維化差咗同性能力廢咗

呢隻病最早由11月底出現到依家半年都無，感染左幾多人，死左幾多人，上面個個連登分析師話似流感，無咩野

對於個肺仲健在
可以照返工出糧
本身習慣宅嘅人的確冇乜影響

even in Germany, the death rate is 10 x of flu

其實做傳銷嗰啲殭屍電話係唔係 ?

死果個係你咪得

好似本身都要睇被傳染左幾多病毒
仲要有長期病先易死
但係最驚係個肺冇左部分功能，變左長期病患

歐美係唔少後生死既case, 咪以為真係好小事

更正翻
頭先睇到意大利其實死既都係老人
有報紙話係d醫院係咪都話死因
係武漢肺炎,意大利死亡神話有爭議
但係中國移動個700萬....

[推！]今日3月27號 發生咗咩事？

連登仔最叻打飛機自欺欺人架啦

你未癱瘓個醫戶夠呼吸機咪唔死人多，醫戶一爆左呼吸機唔夠咪勁死得人多囉。

exact7ly
所以真心覺得呢個毒係人工整
完全係為左破壞一個地方既醫療體系而造出黎咁

醫護一爆煲
唔夠隔離病房
再一傳十 十傳百 醫院醫護同病人都中招
好快似武漢咁 確診叫自己番屋企醫

咁又係1%都冇。。。

諗都諗到無可能死700萬人架啦
有一百萬都偷笑

不過cc台係只會聽自己想聽既資訊

睇多兩個禮拜睇下點
可能下次拍片background變病床
再下次得返塊石

下體免疫

南韓同遊輪個數就最能準,
係就係重症+崩潰就死能緊, 但係根本好少重症,
#BoomerRemover

其實大家太高估蟈既醫療水準
同低估官僚腐敗既程度遮

你睇d 得30%準確率既試劑都出到國
你就知佢地真心廢

就算唔會死，唔好彩要住院幾個月都大獲喇，你睇下香港有D好快，有D咁耐都末出院

好睇醫療系統負唔負荷得到
好似意大利咁8萬確診，死8千人，都有1成
香港都係1%左右，原因係意大利醫療系統承受唔到咁多人一齊患武漢肺炎
武漢肺炎有輕微有嚴重，嚴重果啲要去深切治療部
所以啲人都係驚做死班醫護

真係boomer remover 諗深一層如果係其他國家默許大陸放呢隻病毒出嚟 或者有份一齊研發呢隻病

你睇下德國有幾多張病床，再睇下香港有幾多張病床再講

咁支那點解死成一千萬人？
有得救都唔救
拎去火化？

老人福利慳咗錢

唔記得係邊睇過
定咩台灣d新聞 話變異左做2隻唔同既病毒？
一隻勁d一隻冇咁勁
好似話勁d果隻係曬武漢入面 所以死咁多？
好似意大利果隻都係
英國都有條女拍片講佢平時做開運動既後生女黎
佢都係嚴重果隻 要住院加呼吸機
大家可以查下 好似有其他post講過

武漢有個76歲 每日做個半鐘健身既支那人 中左都秒殺
依個其實係生化病毒黎 人工合成出黎
要既就係等解藥

變種你話咩
你唔俾係因為個base大左 先至睇到死亡率其實係咁低

補圖

大陸有14億人呀
感染基數大咪死得多人
懵撚

邊境唔驗大陸人，

係因為驚踢爆大陸零確診講大話

老實講我覺得1000萬人真係吹大左

有一線運動員中左好撚辛苦 你諗你

中國同日本人口都老化, 香港人就憎廢老,
呢三個地方其實爆發就最適合

日日都有人解釋啦。自己去搵答案好難咩？

死嘅九成係七老八十，唔信自己去睇下
七老八十染病易死根本係自然過程

唔係話情況唔樂觀咩

其實係可以討論下既，因為你都見到啲運動員、名人中咗招之後都好似無咩嘢咁。最近呢次冬季流感死嘅人暫時仲多過：

「衞生署衞生防護中心今日（13日）宣布，冬季流感季節完結，整個流感高峰維持約五個多星期。高峰期間共錄得182宗成人流感嚴重個案，當中113人死亡，18歲以下兒童嚴重個案則累計有6宗，無人死亡，當中5人無接種今季季節性流感疫苗。」

對個人黎講真係好似無咩嘢，但係對整體醫療系統有咩影響仲要睇耐啲先知。

其實有冇數據估計平時普通傷風感冒一般有幾多人感染黎作比較？

下原來流感死咁多人

終於見到個有理有據的回覆

我估死一百幾十萬都唔奇既

700萬吹大左啦

聽講嚴重起上黎好辛苦，會有幾日呼吸困難就黎死
無死到就會好返

雖然死亡率唔高，但無人醫都搞死唔少人

好似普通傷風感冒唔理佢都可以惡化死埋

係小兒科，全世界封關都係on9仔

嘩 係喎
死咗一億都無

支共好多嘢都匪夷所思

係咪想帶風向？

對隻人類自己冇免疫力嘅超級病毒黎講 防範充足啲 係一件好正常嘅事 冇人想無啦啦病

樓豬去中下啦
減少蠢人基因算係你唯一對世界做咗嘅好事

睇番官方數字，中國肺炎係意大利既死亡率接近一成，上邊條link探討左呢個數字同埋提出左質疑。

第一,就係文章引述 “the way in which we code deaths in our country is very generous in the sense that all the people who die in hospitals with the coronavirus are deemed to be dying of the coronavirus.’’
官方既死亡計法係總之有人感染中國肺炎而又係醫院死亡，都會被歸納為死於肺炎，但係呢批死亡既人有99%既人本身一係有長期病患，一係依賴醫院維生設備吊住條命，係高危一族黎，就算唔染上肺炎而係其他病好似流感都好大機會死。

第二，文章拎德國既情況(死亡率得0.5%左右) 同意大利比較，認為兩者既差異在於兩地既醫療設備同質素。有陰謀論認為係意大利醫院當局係刻意放棄治療感染肺炎既高危一族，因為咁樣可以騰番D被長期佔用既床位出黎，減輕醫療負擔，亦有人認為本身D病人平時係靠呼吸機機維生，如果平時萬一死左，就好難同家屬交代同埋會被人告到仆街，所以竟然呢家有呢個病毒，就可以將死因歸咎於中國肺炎，而D家屬又唔會怪罪。

最後，篇文提到傳媒專登誇大個病毒係想炒作新聞，而官方誇大個死亡率係想製造恐慌，以公共衛生之名去擴大公權力。

有個西班牙足球教練21歲死左

係都係post呢段嘢出嚟嗰條友帶風向

佢係本身有病喎

就算去醫院都冇藥物根治？
靠自己抗體好返？

似清洗基因 一中全家中 其他人就輕輕鬆鬆

係 你中左 忍少少flu symptoms就有immune 然後就無敵狀態

甲型流感前年我一家4口, 3個中人我一個可以冇事, 即係去睇醫生開特敏福食係可以醫。 嗰d有高燒都唔睇醫生或當普通感冒一有併發症咪變重症囉。你以為簡單睇死亡率就可以比較？ 美國流感咁多人死, 係佢哋文化普通感冒都唔會睇醫生, 時間係48小時食特敏福可以減到併發症。 根本兩個病毒, 一個有藥醫有疫苗, 一個冇得醫再加好番可能有後遺症, 唔撚知點撚樣個個攞嚟比仲要話少事。

建議你當武漢肺炎嘅危害性等同於擲骰子
你永遠唔知邊一面向上
既然從案例嚟睇佢嘅危害性咁漂浮
都好肯定一定有人仲係度講緊大話

其實到依家邊個專家有講有免疫期？ 中過再中嘅機會率？ 好似都未有大數據

Post

其實香港個垃圾政府唔會隱瞞死亡人數？

即係可以死多d

有抗體

感染率好高，死亡率低，但係手尾超級長，出院個肺等於廢左武功，運動員生涯完結

支持大攬炒，死啲廢老都好

正解 明眼人都睇到武肺已經係政經問題多於公共健康危機

醫療系統，制度，設施有好大關係，死得人多嘅地方一係窮就無得睇醫生，一係醫療系統不普及只集中在富裕城市。

係針對長期病患同老人家，最慘隻病毒唔識剩係針對廢老

死人囉 好小事 黑警殺得仲多
屌佢老母 三萬thz

我覺得max死1-1.5m，始終後期真係強制封城斷交通

但感染肯定感染好L多，bt因為隻病主要輕症，所以比較易瞞

你封城之後啲頂到既咪康復，病死直接拉出dum去焚化，捱兩三個月實捱到

但今次對武漢人黎講係一件世紀大事，打二戰個陣分分鐘都無死咁多，加上比其他省份咁排斥，肯定會有創傷，所以之後分分鐘變反共先鋒

係 "暫時"死 3 個
佢高傳染力喎大佬，當你3/400比例，700萬人中晒都死5萬人喎
無計錯數？
ps 病咗好好咩？

終身帶毒

留字

驚係佢既傳播性強
如果係唔嚴重應該同普通感冒差唔多
但你可能傳左比身邊既人 係佢身上好嚴重

香港資訊咁發達好難瞞

小兒科？佢死亡率係低過沙士，但遠遠高過流感。
仲未計後遺症，肺部嚴重炎症後會纖維化，影響氣體交換，直接令肺功能永久受損！係永久！

你諗下你廿幾歲中左，當你好得返，之後個肺變到5、60歲咁，你之後日子點過？

唔好再係度輕敵喇！生不如死有時比死更可怕呀

所有吹淡嘅人
唔係on9就係五毛

咁講真700萬人中一定唔止死5萬

不過又無可能700萬人中既

第一句 source

如果真係中左又笑唔笑得出
當然你可以話中左又另一回事

人類要同呢隻野共存已經係事實

明顯啦，死2800萬左右先正路

如果要係真疫症，應該要死夠2億

跟我讀一次
支那人

而家醫療系統未崩潰姐一崩到時就日日好多人死

真呀，唔通封完半個月，復工再爆又封？

死亡率升到16個巴仙

人地有特效藥又要同你講咩

原來中左招個手足都有特效藥

根本就係咁
700萬我真係唔信
又冇fact check700萬同武肺有直接關係
有線個post的確有問題
真心
唔好成日選擇信/聽自己想聽既野
我估都係100萬-200萬到

可能係事實各國政府都唔敢公佈, 但德國死亡人數又咁低, 唔太明。

只係唔想訓醫院插到成身喉
唔中最好

唔知咁講又啱唔啱
愈流行得耐 就會變種 到時候高致命性就gg

瘟疫既死佈之處唔只係個毒性

係佢煲爆左你個醫療系統

好似意大利同中国咁大量平民死亡

至於你講既例子都唔係平民
冇乜代表性

唔係死亡率低就=無事
就算aids中咗keep住食藥都無事
但係你唔會想全世界都中嘛

湯漢斯大把錢請成隊醫生，拎佢嚟做例子認真無謂。

中左未必死 但可能有後遺症 纖維肺肺功能減少 仲有話會影響男人睪丸生殖能力 果d話無乜野既咪早d去試下 比人拎下數據同增強免疫力囉